8065 高萌科技 首日戰場區

1手

一手

即走？

Strong Hold

點解仲hold

我諗住1點過多小小走

想睇一蚊

今朝咪一蚊lo

抽唔中 諗緊追唔追得過
但睇個勢都係玩完首日就係咁先果d

1蚊啦
睇黎震走哂啲散戶
眾安2.0

一手已走 賺左就算，唔睇lu

大家想幾多走

利申 坐到2蚊

坐兩個月睇下點

做咩係咁跌